是日早餐 餓撚請入

食唔肥真係好

食完

飲咩

[多圖]開包，多奶，無碼，唔係死魚

一個人食三碗通粉？

配豆漿仲正

去緊食

終於冇買錯奶茶

聽餐廳名就覺得係劣食

知名連鎖快餐店沒有告訴你的20個早餐秘密，其中第8項極其重要，震驚七百萬人，你不可不知！

晚啦 收皮啦

都冇得簡

隔離幾間仲垃圾... 哩間算ok...

玩吓都唔得...

成日比人呃入去

隔離個間睇到名就已經係伏

有嘅... 不過唔同晨早流流食南記咩屌

識唔識分墊枱紙

變魔術嘅嘢，我哋識條春咩...

南記係邊

柒左就係柒左

你最水心木

不嬲都水心木。